有無人會喊醒...？

我成日會喊醒...有眼淚的

好唔開心呀做人

發惡夢喊醒就有

e yes

發惡夢果陣會，有時仲要好似覺得自己有大叫咁

試過

女神連夢都拒絕我

細個發惡夢試過

嫲嫲幾年前過身
有次發夢夢見佢咩事都冇
一齊去左玩
最後佢上左車話要走
我話唔好
之後喊醒
又有次發夢loop返出殯個日啲畫面
又喊醒

你咪做傻事